炒咗演唱會飛8年幾，今年終於可以上樓

香港根本處處商機
上唔到樓邊有得怪人

炒左8年先上到樓

樓主最近炒咩飛？

系
最近開始炒急症室D籌

我同樓豬拍住上一齊上樓

炒手套

一炒炒2對

有10幾張子華內部飛
咁又幾皮

If you can’t beat them

好酸？

佢地妒忌你成功

抄子華d飛真係好好賺
一張賺500

賺500果d一世發唔到達

你賺幾多？

賺2千一張
大把傻仔30 40路買

屌你食水咁撚深

已經蝕住做 你估我冇付出

只係希望大家開開心心
唔洗爭餐死

子華神加得500?
你屋企開善堂嫁

但求打個和

子華仲話無證據報警捉內部飛來源
而家有人衝出黎認頭

牙銘果期做愛國遊行蛇頭都賺唔少啦

報左警先再講

我炒左十幾年餸
都上唔到樓

樓主有冇炒野攻略

揸獲剷就注定揸兜

十幾年炒咗幾多間餐廳

好耐無遊行了

71果期搵左幾多？

車已上
理撚得你

最少都200個啦

忍多三個月啦

炒Kfc coupon

down個apps就有

炒飛師

咪爆 多個香爐多隻鬼

八年先得
我呀爸都係炒飛起家

香港人淨係識屌人賺錢
然後繼續俾錢

好多蛇頭 好難搶人的

牙鋼可唔可以帶我搵食？

我地針針佢
壟斷哂成個00後市場
到時就肥個肥仔水

我上岸先啦
自己俾心機

思覺失調？睇下醫生

班00咁愛國 我地食水再深d都實有人肯出黎做

分分鐘200蚊一日都搶住做

真

屌 炒車就有我份

咪扮啦，連登市場你壟斷哂

屌奶星200會唔會太過分？

幾皮賣平咗啦
我880放5000都有人要

8年
我3年上左啦